Steam 免費Game討論

要留意有咩免費Game 可以追下呢個網

呢幾日有以下呢兩隻Game

F1 2019

Mafia III

mafia 3 據聞狗也不屌

無咁差
係地圖大到仆街得嚟無意義 折磨玩家
同埋潛行單調 吹口哨一招屈到尾
其他都唔差

留名

當年買ps4送

玩落好有美國6,70年代氣氛 最大缺點係d任太重複

後期搶地盤完全一樣打法要loop9次 係地方唔同咁解

幾時有得拎

想玩隻F1

MAFIA唔係免費攞
係限幾日免費玩咋

Now

幾時有F1

重諗住down嚟過週末

仲玩緊total war shogun 2

MAFIA 3 免費, 可以一玩. . 到此一遊.

冇寫有F1

完左啦

睇完zero punctuation 真係免費都唔想玩

插嘴問
nordvpn係咪都係解決唔到steam鎖區問題

為慶祝第二集即將推出 《 邪惡天才 》STEAM版限時免費下載

交你老母稅

呢世人最撚後悔就係買左Mafia 3 仲要係GMG買refund唔到